如果早上進行抗爭，將會打破現時運動樽頸

原因如下：
一，從未試過嘅新模式，將會為運動帶來新鮮感及國際媒體關注
正如七一入立會一樣，試做一樣有目標又從未試過嘅行動可帶來各界嘅震撼
二，嘗試將社會推向真正緊急狀態，變相罷工
林鄭惡毒之處在於用緊急法，但唔宣佈緊急令，即係佢極唔捨得各位奴隸帶嚟嘅勞力
時間改朝早係佢最唔想見到嘅情況。
三，全民需要進入作戰狀態
香港人宜緊不宜鬆，有翻工嘅未必定有感受到今日幾咁悠閒寫意
好似場運動從來未發生過一樣犀利！
四，進一步打擊香港經濟
將抗爭延伸到平日必定更為重創各行各業
要睇林鄭仲繼唔繼續豪賭落去了

具體方法：
一開始唔洗太急，遵從和理勇武發展趨勢
由和理非行路翻工開始
例如住太子然後尖沙嘴翻工，試下用遊行方式行翻工
製造一場翻工遊行，以表翻工嘅決心

呢方面需要各位手足一齊討論同宣傳
方可成事

推

85咪係囉

兩點吹雞啲人唔到夜晚都唔出嚟
朝早吹雞啲人要幾點起身

Ok

及後可因應局勢將行動升級為勇武抗爭
協助政府實施朝禁

重點唔可以太早，香港人真係起唔到身
唔係想吹風或者分化，但係

好現實，朝早一定例遲，唔夠人就危險
之前塞鐵囉

遊行返工有得諗，不過之前都試過lunch 快閃

我另外建議平日 6am - 8am 遊行
佢夠撚膽封路封鐵

咪又係要罷工..

我漏咗一個缺點
有機會要大家早起
呢方面就睇大家嘅決心有幾大
肯唔肯為一班受苦嘅手足早啲企出嚟

至於本身翻工嘅一班已經要早起
希望可以積極參與

Tui

一開始要罷工好難
試下大家一齊遊行翻工先？

靈感來源嚟嘅

夠膽就閒日果陣搞個朝早18區
不過要提早好多講
之等係咁文宣，等大量香港人、手足準備

係
需要文宣

吹雞晨早五點行動
香港人習慣遲到兩三個小時
即係早上七八點返工時間就多人聚集

大家係起唔到身

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

連間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ既現狀都無法改變

樓主竟然同我講改變香港人上班模式

我唔記得咗有邊一次和你飛喺朝早搞，結果無人

如果平日早上都有示威，咁真係有用。

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

支持早起抗爭 香港人係時候學下早起身

如果有日真係成功朝早五六點幾區好似10月5咁多人真係變相幾區全日罷工, 如果玩到18區就真. 戒嚴攬炒

住天水圍返柴灣
可以點行返工

同一時間d人出哂黎返工,popo根本分唔到邊d係示威者邊d唔係

突登講早啲喎

我地無得起身
但班狗 會一整晚 提心
佢地未換更 心理壓力一定大到痴線
換更 換防 多數便衣去 但未有裝備

搭去港島先
然後港島大遊行

其他地區都係
睇下搭唔搭到翻去近自己公司嘅附近遊行

搞18區晨運大遊行囉
返邊區遊邊區

沿住彌敦道最fit
遊行完去返工都方便
但係一佔路就斷交通
除非全部人靠黨鐵
如果唔係其他人就黎唔到
好複雜

香港人落成日雨都係咁行
早啲起身算係乜野？

我覺得幾好但一定會少人

不如叫大家快閃完翻工

你同我定
港鐵知大家要翻工點都會開
因為佢地要大家做奴隸嘅惡毒心理太易捉摸

Push!

5-6突擊最好

我係同一個意思

Push

[行動post]如何塞鐵

今次要靠連登仔帶頭

平日朝早，黨鐵幫手封站就更好。

要突破 推

你話5-6點？
好似晏少少好啲

可以喎

71朝早6點定7點都係無乜人

有撚頭
完美預測香港人心態
就決定係五點！

最緊要比埋d狗做準備
佢唔封路邊有人出黎

其實不如咁諗

將破壞嘅環節放係朝早

特別係針對黨鐵，一開站就要封

自然做到罷工嘅節奏

夜晚封鐵玩死飲食零售，但金額唔大，日頭金融個啲秒秒鐘幾千萬上落。我勸你地千其唔好咁做！

全港同狗仔一齊早睡早起 身體好

尼個支持！
其實夜晚十八區開花好似冇乜意思，雖然話大遊行易送頭，但的確有noise啲個感覺齊心啲，分幾區但唔好十八區咁返工返學遊行得唔得呀

銅鑼灣行去中環

push
push
push
就試下

一開始和理非咗先

而家新裝左好多cam, 唔好係入面亂拋垃圾，好易捉到

8：15-45左右係黨鐵出口叫口號一路行入
工業區，返工大站係荃灣，官塘，九龍灣，尖沙咀，金鐘..........
叫得成再諗下點攪

幾好，支持唔同形式抗爭

612的早上 好多人

唔翻工翻學你平日去邊
最緊要一開始吸引到人出嚟先

呢個係真運動死結位

推，反正無嘢阻到香港人翻工，我鐘意早幾個站落行路翻工塞爆條路，吹咩

gd idea

.

推
需要更多人知

支持

香港人講到返工最齊心

由淺入深 返工叫口號

轉車站 或者其他留到好人嘅地方 一齊叫

幾得意，推！

其實平日六至八遊行，已經可以玩謝，呢d時間吾敢封路封鐵

推~
門檻低 返工嘅人都可以參與
時機成熟就可以變成大罷工

多謝
需要更多人知道

朝早行路遊行唔錯

我可4點開始行返工

推 各區行路返工返學配合不合作EmptyR

推！

要全黃絲去到沸點先至得
白啲講 要對家做出更刺激既行為先得你睇下街上面有幾多人戴口罩先...

利申有戴 被人當異形

支持

但首先要班大學生肯早起先啦
絕大部分大學生都好撚夜瞓

Support

唔係潑你冷水，但係叫香港人早起身同叫香港人武裝起義差唔多難度

封咗路已經達成目的

所以一定要做好多文宣，同重點講一定要「早」！

我覺得大部分人覺得帶口罩無實際作用先少人跟

呢樣真呀屌 推

其實好撚簡單
所有打工仔出嚟遊行
然後扮撚晒嘢同老闆講返唔到
就係咁撚簡單

我同意 但要解決番工問題

之前朝早都試過有中學生人鏈活動
我覺得都可以試下

起唔到身係重點
六點起身搭車已經好辛苦
仲要行番去

原來香港人嚟成功咁近

十八區唔同金鐘呀
好多手足出去都粒幾鐘

[行動] [開花] 黨 鐵 商 場 和 你 shop 10月12日 星期六 13:00

我ok

不如吹雞下星期五朝早搞

反正星期五好多人都放假心情無心機返工

值得一推

新任務 每朝返工叫口號 不斷大叫各種口號

荃葵青區呢

大家盡做
我呢個方法都係嘗試將門檻降到最低
好大機會翻工會遲

好想香港戒嚴

好
可以試下先

你想問咩？

可以一試

講左一個星期晨運有撚人咩

[國際戰線] 壞消息中嘅好消息

準時既手足點算？

push

仲記得612個時
6點幾7點已經勁多人係政總

Set住RB等

係啦,101人地9點開工,勤力過乜.
示威遊行卻係1300開始,訓完先...........

真

要香港人唔返工早起身難過老共應承俾普選你

之前都諗過 但係怕比人屌

例遲

我5點鐘起身去架

建議7:00-7:30開始，d丫head好興叫人早d出門口，拿，早左成個鐘出都塞呀

10.18 全民晨運

我舉腳贊成

完美

Tuiii!!!

Push can try

搵日星期一朝早中環？

喂玩宵禁下話

咁香港人早起
夜晚返屋企

吹？

gchi

推爆

原來訓晏啲係重要過香港

再次揸緊春袋

有人話星期五
大家點睇？

建議：

下星期五

早上七點

分4區集合
1. Cwb 出發行去中環
2.旺角出發行去尖沙咀
3.新界東，唔熟，等其他人建議
4新界西，唔熟，等其他人建議

返工日子真係唔到最後一秒都唔想爬起身

除非有612 一個咁明確既目標
否則好多人都寧願訓覺

係咪要比時間文宣下先？ 同埋開個TG Gp 講少少Details

聽朝塞鐵
睇完中大受害人條片同埋冇血斷腳屍張相好嬲

行馬路返工

吹咗雞先, 甩底都有好處, 狗佈防=罷工

612係好例子

我七點鐘到

推啊

係啊，我就係入咗機場但又唔見其他人

下星期五進行，夠時間宣傳

一定支持, 和理非返工大遊行

遊行返工，好wo

ok

7點半？
8點開始行可能到番工時間都未完

更早開始就跨區出要5,6點起身，冇乜可能

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期
希望有人幫手推下多d人睇到

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

靚呀！！

630晏晝守煲底守到71早上俾狗咬

所以建議分四五區嚟行

不宜急做，要先宣傳一下。
先試一至兩區，lets say 六點半集合，七點半起行？

路線提議

A. 葵芳 葵涌 大窩口 荃灣 //
B. 旺角 油麻地 佐敦 尖沙咀 //
C. 維園 銅鑼灣 灣仔 金鐘

不消費
只抗爭
早睡早起唔打飛機

香港人咁中意番工 咪大字標題先遊行後上班
一家受落

比一個禮拜時間大吹雞! 快閃佔中呀!

十八區遊行返工好 至少每個區都受到一定影響

G持

612同71好多手足都係頭班車入去，真係攰撚到暈，不過呢兩次都算係成功嘅一役

文宣準備！

好！
等我一陣

h可以一試

有創意

要食住個勢先可以朝早搞，69行完無反應照二讀，612果日朝早7點到金鐘已經多人到仆街

一係要黎多次18區三罷

文宣先啦

個日訓咗兩粒鐘就仆出去趕頭班巴士過海
因為612個日有種香港就黎玩完嘅心態

除非好似612個次

支持，但要有決心放棄好多返工撚嘅支持

meaningful

攰一陣
贏一世

點 都 抵

黨鐡同巴士都係大約6點先開工
6:30am應該好多人趕唔切去集合點
7am會好啲

分四、五區可行d

你以為真係18區都商業/寫字樓區咩

我意思係叫影響香港人番工好似殺佢全家咁.....
佢地要下好大既決心先肯
但而家呢個時勢，咩都要試，路係人行出黎，
只要有人肯搞，我一定參與

其實都只係三點先開始集會

ok喎
之前有學生流水式番學
番工都得 仲可以18區開花

不嬲支持中午快閃
但唔可以太密
而且早d宣傳
連登最近太多mon post
係咁放負
希望妳呢個可以上到熱門

其實lunch快閃好有用
西裝友遊行可以話俾班廢老知
有幾多知識分子金融才俊喺社會有stakes既人支持

有得諗
等佢估唔到幾時搞
最重要係有真返工人士cover

可能用"流水式上班"易入口過"朝早遊行完上班"

不如郁tvb山頂發射器

True

你唔消費
黃店點生存？

有決心！
相信大家都有

朝早TG放題

大家早一個鐘出門口
跟住就走出馬路遊行返工
抵制黨鐵封站

不嬲支持中午快閃
但搞既次數唔可以太密
而且要早d宣傳
連登最近太多mon post
係咁放負，行動post係咁比人分化
希望妳呢個可以上到熱門

改早兩個鐘試下先

有人肯搞就有人參與
推行動Po

推行動Po

通宵唔訓

612 71 有目標其實好多人都可以準時 早起身

支持流水式返工

我都講到口臭，出左好多po講呢樣
但無上過熱門
上星期，中環平日快閃明明成功左

大家一齊晨運

朝早遊行一＞黨鐡封站 或 popo 出 TG 一＞強迫全港罷工罷課

「先遊行 再上班！」
「邊個話遊行唔可以返工！」

用呢類字眼，將大家嘅心理障礙減到最低

同埋個timeslot set 得好，就算遲少少先返到工，都OK

有人搞實撐
我會早起

幫手推上熱門

Let's do this

推到有人搞

pish
行動po

如果大家覺得朝早太chur，可以晏就放飯快閃練習住先，但效果一定冇流水番工咁大

大家專注討論朝早先

你朝早搞我會返唔到學㗎

咁我先可以有正當理由換裝同你班人一齊裝修

終於唔係周末
周末開花伏到嘔
但我唔會學班友咁負人地活動

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！呢個係唯一真正幫到年青人的方法！！

幫推

流水式返工

閒日成條港島線都唔敢封

pish

調番轉 閒日朝早放題

G持 罷工變做行路返工

有目標真係會早起 612 同71都有唔小人

贊成 不過要有具體目標先會吸引到香港人準時
好似612咁 朝早6點已經勁多人

中環上星期都練習左2次中午快閃
而且每次成功佔左中環2個鐘
一隻狗都無
唔知點解咁都唔上熱門無人講

朝早遊行一＞黨鐡封站 或 popo 出 TG
一＞強迫全港罷工罷課

遍地開花和你塞，
快閃在辦公時間，好似中午快閃中環，遍地開花下午放學後快閃
(午市和下午茶和你塞不消費，針對性)
針對性打擊:
和你塞中資，奶共商舖

其實都係2點起先有戰火

新春袋

推

一定要全面抗爭

接受唔到尋日打完仗

第二日又返工返學平行時空

精神接近崩潰

因為mon po狗最怕人搞金鐘中環
仲要朝早番工時段係真春袋
仲要有班真係想番工既人做掩護
邊會比你推上熱門吹雞

中午快閃做唔到罷工罷課個效果

支持呀

8:15對好多打工仔嚟講太晏

推呀推呀！！

遊行返工idea唔錯 同時滿足到畫面黨同民意撚嘅要求

住得近就行路翻工，要搭車嘅就早一兩個站落車行翻公司，務求一早成條街都係人，要返工嘅依然可以翻到工。為手足，冇理由少少都早唔到掛！

戰術post pish

其實要日日都keep住搞先有成效，唔係就同打風式罷工一樣。今鋪真係要俾d決心呀香港人

咁唔通呢到冇狗咩

大家早起？
可以塞到港交所停市

阻大家一分鐘大家可唔可以幫手spread???大家唔好去錯 和你拖2.0係10月18日 唔係聽日

［已改期］面具人鏈和你拖改咗下星期五啊！10月18見！

新界唔好搞啦 集中商業區就夠
建議加個觀塘區

較鬧鐘4點起身過去

正想講👍🏻👍🏻👍🏻
我願意早兩個鐘起身
同香港人一齊同行
慢慢行番工

就係咁簡單

一星期一次先
日日太密
會變左鳩鳴團

我知

幾有創意

如果18區都搞，其實可以令d人真接唔出門口

好

有得諗喎

大部份寫字樓都係九點開工，出黨鐵行返到返公司附近，食完早餐上樓，就差唔多時間，我自己就係8：30左右出閘

去飲住茶等

第一次咁想見到狗神助攻

tui

以上星期2次中環中午快閃經驗
狗狗好可能完全唔理由你地鳩行鳩佔
新聞都唔報
中環上次中午1點佔到3點一隻狗都無

今次上到
大家幫幫手

返工唔少得九龍東黃大仙行去觀塘？

都係
集中火力係多人返工區都好

會索性唔撚訓

咁612同而家根本冇得比.... 嗰陣時真係endgame...

之前開過post推唔郁
希望搞得成朝早
有巴絲提議幫早上抗爭改個名
做晨運

但係叫人戴個罩都冇人理…
每日見到有罩既，計埋自己都兩隻手數得晒

留名

以上星期2次中環中午快閃經驗
狗狗好可能完全唔理由大家鳩行鳩佔
新聞都唔報
中環上次中午1點佔到3點一隻狗都無

預早個幾兩個鐘參與人數會更多

依個post一定要推

Pushhhhh

中區，九龍東，尖咀，港島東

希望成事

朝早早少少出門口 一齊行出馬路

達到遊行目的不受傷 不被捕
夠多人畫面仲好壯觀

番工大家應該會準時

其實可以，不過有機會嘈住人訓教

開頭，可以默站，先派傳單先

呢d post全部沉底
依家有人係咁帶周末18區開花
禁止百萬遊行

有得諗

無集會戴罩無用。。。
集會一定全部戴返

機場可出禁制令，但市區點禁，我地路過，人多擠塞，就算有臥底，大家識閃，塞行人路，塞斑馬線，和理非，有煙即散。

呢個推得過
要睇準港人心態：好撚中意返工
宜家俾個假希望全世界
唔駛你罷工
遊行完係會大家齊齊返工

如果喺起點返工行一段再返轉頭再行定終點行返去

新聞唔報
外媒唔報係問題
可能要搞大小小或者早少少宣傳

面具人鏈已改期 10月18見 唔好去錯

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

其實只係將大家平時翻工時間改成發夢時間，
唔會做唔到既
反正有文宣炒熱幾日
垃圾正苦都會自動封路幫手罷工嫁啦

其實次次都系禮拜六日先黎開波 黨鐵停曬 戒嚴咁款 D狗準備好曬出來打人
平日繼續返工幫公司賺錢交稅比正苦 禮拜六日就出去比人打比人拉
平日叫極都唔夠人出 唱下歌系扣唔倒正苦血架
咁樣幾時先可以全民三罷呀

8號有公司出左mass mail 話比員工home office
依家又要返工喇
講真真系唔想次次都系禮拜六日 次次都比機會D狗部署 咁多手足比狗捉走
我覺得真系要平日開花 禮拜六日和理非

晨運抗爭

而家出黎最好重點打擊，黃金45分鐘內散，轉去另一個點減少被捕機會

[玩膠]全民罷工唔夠人敢做 全民返工嘅話點睇
之前開po諗過 無人理

朝早一定唔夠人
肯定有最少一半人係起唔到身

遊行返工ok wor!!!!!

定左路線到時自己衡量
中環果次係中環集合行中環一圈再入上環解散
上環返工既岩岩好。中環返工既可以提早散
例子就係咁

推
見到咁多單浮屍
仲掛住瞓覺？

香港人 返工

ok
但小心會多左老人家

同意，lunch 時間好D

習慣問題，所以更加要改變

學中環果次
地標遮打集會10分鐘
夠人就開始叫 行出去 行出去。。。
我都跟住行左出去

岩呀，唔少手足去塞鐵

但係七八點返工時間多人聚集係因為要返工而唔係要抗爭
請不要低估香港人中意返工的心

休息夠未呀香港人

如果整文宣用 重演612早上 有冇得諗
要比啲人知道係打破現有抗爭模式

應該諗多啲咩句子夠eyecatching又說服到香港人早起

完全同意
呢個睇法，我講到口臭了

比起班手足，訓少d算咩野
我要班objects早午晚都俾我地撚

香港人連戴口罩返工都唔肯，你要佢行路返??和理非既位置係工餘時間先會出，連登仔摸到個模式未??

推 小心民意撚
香港人返工大於一切

呢個晨早中午快閃
好過塞鐵多多倍
塞鐵會塞埋自己人

ok喎 返工順便遊行

叫人帶口罩其實太分散
搞活動自然會集中返戴口罩既人

所見略同
不過打返「係」

Ok wor行路返工遊行

好似唔錯 一人早兩個站落車

日頭好似咩事都冇番工番學 夜晚抗爭
日夜好似平行時空咁
真係得香港先得

可以討論

唔洗特別早
好似平時返工咁

有得諗wo, 6點18區晨運

Agger
新不合作同時示威，黑警有種唔好俾人返工

我都係咁諗

連登最大嘅敵人唔係林鄭
最大嘅敵人就係早起床

同意，日頭行頭可以直接拖垮社會運作，和理非行完路返工，勇武接力

Ok wo

7-7:30 am 開始行
唔返工唔得的手足，可以行到一半轉去返工
其他人可以選擇繼續行 +自由活動

帶口罩同gphone xjapan一樣
集會個時候先帶啦
咁先係犯法呀

希望文宣可以呼籲下

任何能夠顛覆政權嘅手段
都值得支持

行行下仲可以話返唔到公司

推呢個
知道今日都有學生係行路返學並揮青天白日滿地紅

同埋平日嘅早更popo會有幾多人手?

班學生真係好撚堅揪

lunch 快閃真係極限黎
再早d 頂唔順

日頭搞真係返唔到工，咪試下成效如何

之前有開po講，比人屌到飛起

此情不再

朝早行除左返工人仕，應該會有唔少中學生join

建議揀幾區，稍稍規劃路線，巴打你提議嘅太子去尖沙嘴幾好
港島揀1-2條，東九龍再揀一條，新界有無大型寫字樓區

推 可以一試

係唔知手停口停個班會唔會衝出嚟割

Police is liar! 2019Oct11

唔屌你啦，我地要求變！

比個日子黎
一齊行番工

行路返工有得諗

早兩個鐘出門口

前題係要前一日18區開花 黨鐵罷工

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

九龍塘 / 金鐘 必選

將日常生活加入抗爭元素，根本耐我地唔何

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責冇人做、唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

我諗最多會遲到啫...

漫遊九龍塘 / 金鐘 必選

不嬲都話行動時間要早

推 慢慢黎 慢慢返工

九龍塘唔係主要返工區

好認同呢場運動需要新玩法

具體：漫遊九龍塘 / 金鐘 必選

凌晨出黎去黨鐵玩火得唔得？

九龍塘係朝早返工人士大量會經過既地方

18區快閃返工 遲到都有藉口
特別早到D On9 無籍口早到啦

黎啦
10月16立法會復會

612 and 71 are already whole day protesting

唔係要令佢地返唔到咩

呢幾日抖左咁耐，我可以早d 起身

P 行動好過放負

可以試下 認真

those 2 days are so tired, but they are worthy to hk

加埋蟲魔法寄比popo 點睇？
用信封寄 唔使入郵司
自己小心cctv
老豆搵仔咁多地址

1016 立法會復會

最ideal係和平咁行 但popo搞事搞到人遲/冇車

早起要定實個時間
等大家有清楚嘅時間地點
先由一個地點開始行！
唔使遍地開花住
等大家開始習慣咗呢個抗爭模式
然後再遍地開花
重點提提大家校鬧鐘

好似幾有趣，又可以返工，又可以遊行，一舉兩得

[警世]喺對抗暴政嘅同時，其實仲有一樣嘢要做....

一早就要日間行動，自然被三罷

入曱甴蛋落信封？

建議逢星期三抗爭 咁星期一二四五有足夠休息做下文宣
又唔洗隔左5日士氣消散
比市民習慣下逢星期三罷工

具體行動建議：和理非九龍塘 + 金鐘或中環 進行「流水式集會」or「站內瘋狂循環來回式遊行」

選址理由：九龍塘站係東鐵沿線及馬鞍山線必經之路，每朝必定人山人海，配合上班人士流水式集會，必定癱瘓呢個交通樞紐站。

我覺得唔洗喎
真香港人自然會早兩個站落
加入隊伍

推依個

初期以和平散去為目標先啦

撇除可行程度唔計，朝早開花確實可以解決唔少問題，至少黑警唔敢喺朝早封晒路同周街捉人，佢一玩嘢成個香港啲人就唔駛返工，變相癱瘓

朝早開始堵路燒嘢

無3點邊有人起身

入面有文宣圖

朝禁晚禁
每日6小時工作不是夢

呢步太快

有創意 可以一區試咗先 效果好其他區跟住做
我建議第一日試星期六 星期六好多人都要翻工加上學生果日放假都可以幫手

i think can

6點起身 8點到金鐘

朝早幾好

問題唔大 返開工七八點出到嚟應該可以 本身好多港豬已經夠迫

而家要做文宣啦得返幾日

idea唔錯，不過太遠又真係未必有人同你行，宜家啲人開始懶又唔想理

我建議
搭車到前一兩個站再行路返公司，屋企行半個鐘至一個鐘嘅就行

先從簡單做起

朝早遊行
關埋鐵
自然就被罷工啦

斷交通已經達到部分目的

正wo
朝早打陣地基本上香港全日收皮

朝早應該大量中學生 但係佢地著校服好危險

可以由六至八遊行開始喎

太鐘意返工所以要早到

行路過海

早上示威
港鐵要停到幾時啊 路會塞到幾時啊 點返工呀

三罷

其實都啱 你早啲吹雞 啲警察早啲封路 封鐵 咩交通都冇點返工啫 大家一齊三罷

大家討論

support

早上遊行 要早到7點開始
早過office hour

我覺得可以先做文宣，搵一次假既試一下狗鐵反應先，再黎次真，正所謂虛即實之，實則虛之

G CHI

如果真係要搞最緊要條路線同時間吸引到夠多人（好似係）

但係真係要預一開始真係唔會太多人參加（一開始會少人知），要keep住搞，話俾人知團火仲keep緊
唔好下下少人就停撚左

我前一晚係度過埋夜

呢個可以

有得諗，定一個全民行路上班日。
嗰日就唔好阻住地鐵維修佢嗰啲垃圾入閘機啦， 除咗跨山同過海之外， 盡量喺自己公司約一個小時嘅位置落車，然後行路返公司

我願意為前線勇武擋緊子彈既手足早起抗爭！！香港人，你地大聲啲答我，你地願意嗎

good idea！

返工遊行真係有得諗

”唔返工會死架，其他人繼續擋子彈啦“

返工遊行得喎！可以由區開始！

拋磚引玉

具體行動建議：和理非係九龍塘 + 金鐘/中環 站內進行「流水式集會」or「來回循環遊行」

選址理由：
(1). 九龍塘站係東鐵沿線及觀塘線必經之路，每朝必定人山人海，配合上班人士流水式集會，必定癱瘓呢個交通樞紐站。金鐘/中環道理相同

(2). 站內會相對安全，朝早就算有防暴想放站內TG都好，一班上班既市民都會受害。

(3). 示威者太多甚至可以導致關站

唔理 推左先

lunchtime 遊行真係有得諗㗎

可以一試，大家開始宣傳定等身邊人有心理準備

太子行落老尖哩個有得諗
約早d

拋磚引玉

具體行動建議：和理非係九龍塘 + 金鐘/中環站內進行「流水式集會」or「來回循環遊行」

選址理由：
(1). 九龍塘站係東鐵沿線及觀塘線必經之路，每朝必定人山人海，配合上班人士流水式集會，必定癱瘓呢個交通樞紐站。金鐘/中環道理相同

(2). 站內會相對安全，朝早就算有防暴想放站內TG都好，一班上班既市民都會受害。

(3). 示威者太多甚至可以導致關站

我等人吹雞

好似呢班學生咁行返工

推 呢個方法都幾好

首先定咗最多人返工嘅地區，呼籲嗰幾個地區返工返學嘅手足配合, 亦要定一個大部分人行到嘅距離 (例如一個小時左右的步程)
～ 例如港島區：中環金鐘灣仔， 太古砲台山鰂魚涌
( 希望喺中環金鐘灣仔返工嘅市民， 搭車又好坐地鐵又好你本身住嗰度都好，個日都係由太古砲台山鰂魚涌出發行路返工)
( 返太古砲台山鰂魚沖嘅市民， 搭車又好坐地鐵又好你本身住嗰度都好就由中環金鐘灣仔出發行過去）
全部人唔使嗌口號( 你鍾意嗌都冇所謂)， 唔洗衝出馬路， 唔使bb, 因為大家真係行緊路返工, 大家帶番個口罩識別到就ok啦
好處:
～ 行路返工唔撚係犯法呀嘛？
～ 好撚多人同自己行埋同一個方向阻止唔到㗎噃， 點撚樣非法集結呀？
～ 經過呢幾個月大家都明白叫人罷工慘過殺人父母，叫人早一個鐘頭返工，我相信願意參與嘅市民會多好撚多。 最多都係遲到，唔使佢哋罷工
～ 香港嘅朝早等於鬼佬嗰邊嘅夜晚，啱啱夠時間畀佢哋做晚間新聞
～ 港島東西兩大商業區嘅人， 各自向相反方向行， 隨時塞爆路面行人路
～ 地鐵咁濕鳩嘛，落閘唔撚做生意呀嘛，咁咪朝頭早都唔撚做生意囉， 唔撚搭呀，行路啦， 滿意啦
～ 諗番當初 人鏈點解會成功，因為喺香港第一次大規模咁做，亦都好容易令和理非市民加入

翻工遊行good

遊行返工

無錯 突破故有形式的抗爭一定令黑警措手不及

佢地真係好叻

呢個掂，大家一齊金鐘落車，行路返工

推 而家都為咗搭巴士返工早咗半個鐘起身

大家推下有用po

推 遊行番工自嘲自己

要早起身

推推推
一定要做

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要令自己後悔

做啦
即刻開始做文宣，無得再拖啦香港人

唔係無諗過 但香港人奴性重

認同

屌，我夢見自己七點就出左公路

推 奴性咁重咪行路返工

我覺得唔好逼一啲唔想罷工或者參與抗爭嘅人 被迫困住同手足一齊

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要到香港變成新彊才後悔

朝早示威港豬會有咩反應？
利申：支持

行路導致交通癱瘓
交通癱瘓導致要行路

P

不再休息

返工返學又起到？
決心問題

除咗和理非，亦需要勇武行動

最好要提早兩個星期做宣傳
俾定時間香港人習慣早起

今日好多野爆
1.被跳樓
2.又多幾個失蹤學生變浮屍，之前都係被警方濫捕
3.中大女學生在中大會談上親自爆料，她與幾個女學生一起被一班男女警察指控犯法後捉走輪流性侵犯

睇黎所有香港人都要搵律師出定我不會自殺聲明
香港已經變成新彊＋文革＋六四
一定要送班戰犯去國際法庭

其實中午中環遊行可以encore
其他區可以跟

不了 依家都無人出黎

我覺得可以宣傳呢個理念
香港發生咁大件事但啲人仲如常番工番學
根本唔合理

其實唔駛太早
七點半起身 八點正十八區開花就夠

朝早交通本身就塞 如果7點有公眾活動 之後主要幹道被倒塞既話 變相全民大罷工 再令到本身要返工既人可以落埋場幫手抗爭

翻工遊行有得諗

再推

推呀

推呀屌 一定要阻撚到我/我老闆番工呀屌

夜晚同weekend既抗爭活動影響有限 香港經濟命脈從來都唔係零售，反而如果week day朝早成日有示威倒路 金融服務同物流運輸就好大衝擊 真正春袋

一推再推

可惜我住喺偏遠地區

搞朝早係可以破佢依家個局呀，但點搞得成 除非有成幾千人晨咁早就四圍快閃搞到班番工撚番唔到工放假咪會番去換衫出黎示威囉，問題係依家無人出黎唔知點解

推 求突破

點解生活如常？因為大家都未試新招
睇下中環金融L 12:30 快閃算成功
所以
大家要罷工就要被動 點解唔諗下平日朝早7am 十八區行動呢？
唔好將自己嘅時間點綁起紅日 要赢嘅 同我一齊諗下點樣平日好似十月五六咁全港死城

唔止行動地理上要be water 時間思考都要be water 啱聽留個推

光復香港 時代革命

其實612第一班車真係打得唔差，只係大家準備唔夠

85同101差唔多咋我覺得

下星期五18/10
7 am 各大商業區返工返學
路線如下 集合點
九龍東 九龍灣站A出口 沿觀塘道 前往觀塘商業區
九龍西 尖沙咀碼頭 沿彌敦道 前往旺角
港島中 遮打花園 沿德輔道中 前往上環
港島東 崇光百貨 沿軒尼詩道 前往炮台山

覺得ok可以出文宣廣傳

其實唔應該番工 點解大家仲當無事發生平行時空咁做野架

大家一齊宣傳呢個理念

8點係咪好少少

每日朝早0630

提早起身搭黨鐵：只上唔落，和你塞爆大行動

香城晨運

呢個要推廣下

6.12唔係咩乜，我晨咁早出左去啦喎

香港人得返工會準時
之前塞鐵塞機場都炒咗

要出

支持 有人搞我一定出

85同612咪係

清晨六點去狗宿出面播搖滾

戇鳩
六一二 七月一
大把人六七點已經去到政總

叫唔到人出嚟應該係反思點解唔係次次朝早都咁成功
而唔係好難起身 不如約遲啲算

認同, 戰場要影響到工作

最好係遍地開花而唔係單一地點

18區晨運大遊行支持！！

好多人因為父母唔俾所以夜晚出唔到
朝早遊行一定再多啲人
支持！！！

推 新方向 值得大家討論

推到有相關行動post

文宣一定要做足

呢d行動先可以將個運動昇華

文宣

感覺會WORK

勁推

細節可再斟酌，大方向一定係咁

good point

早上機場 中午觀塘

大家討論下

嚟緊立法會復會

所以今次要搞各區開花

例如係中環返工就搞中環，觀塘返就搞觀塘

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

721831

話唔得既垃圾諗諗612
講到尾就係動力
你想瞓多陣定香港收皮

對於想返工人士黎講, 可以各區集合一齊行返工
例如藍田行去九龍灣, 將軍澳行去觀塘, 北角行去中環
而其他人士就順路加入
大家最多早少少起身出發
又可以返工, 又可以和理非參與

幫手推

推到有文宣

香港人打十號波都係行路番工

支持！呢排天氣開始轉涼

認真我諗如果一至五朝早搞得成
好多港豬都會參加 (利申港豬)
名正言順話有活動而冇車返唔到
港豬最怕冇咗份工
唔係想返工

落早幾個站，行4至8K返工返公司

就係要逆向思維，抗爭Be Water

晨運行返工呀，只係順便遊行

試試

封埋鐵，唔行果班都要行黃藍共行

block 7你個p牌仔

(行動) 10月18 和你返工

呢點讚同，最好同時做到特擊令對家人心惶徨，草木皆兵

認同，而家下下佈防佈到夜晚就一網打盡，日頭搞對差佬都未必係好事

再推哩個

如果由屋企到公司4K內就直接行返去
正常45到60min行完
正式同黨鐵 say no

朝早行路番工都唔係壞

一定要咁

[行動討論] - 跨區晨運

好想閒日嘅朝早去行街呀

1堆

支持
最緊要夠文宣
香港人唔會介意早起身一日

日期：返工日子，6-8am
路線終點可定為返工地點例如中環、九龍灣、觀塘、尖沙咀, 東涌至機場都得

黎緊星期五有得諗
收工就人鏈

呢個文宣嘅設計好好， 但係會唔會可能有個deadline例如今晚或者聽晚， 等大家喺內容上 大致上有個共識先confirm 時間地點日期會好啲？

講左好耐

主題： 和理行反蒙面法（ 大家傾)
( 因為大家主要都係返工衫， 為咗媒體確定到邊啲係參加者， 戴口罩就最適合)

行返工出發時間：七點九至八點 ( 大家傾)
（ 主要遷就返香港人懶撚個閪遲起身特質)
( 約得早嘅，準時出現嘅人可能未到八點就自己行到返公司）
( 地鐵早晨65折優惠係由七點三到八點三， 即係呢段時間仍未到返工最繁忙嘅時間。 我哋應該揀最繁忙嘅時間出發)
( 雖然參加得嘅都預咗會遲到返工， 但係如果真係好撚驚會遲返工嘅， 咁就自行調教落車嘅距離， 我唔信預早一個鐘頭都冇辦法喺牛頭角行返九龍灣既公司)

路線
1. 觀塘牛頭角九龍灣 (喺工廠區入面行返工）

2. 油尖旺太子( 沿彌敦道行返工)

3. 中上環金鐘灣仔 ( 沿電車路行返工）

4. 砲台山北角太古 ( 沿電車路行返工）

集合地點: 地鐵站一帶 ( 大家傾)
(popo 到時隨時會搞人流管制唔畀人停留喺地鐵站)

～喺七點半至九點呢段返工時間， 路面上面比平日多幾萬人， 全部都係行路返工嘅人流

～ 唔使特別叫口號( 但係有人叫都唔會阻止)， 唔會特別bb，著返平時自己真係返工嘅衫，因為大家真係行緊去返工。

～ 覺得自己係參與緊嘅人全部戴口罩， 咁方便計人數，直至離開主隊伍或者好返到公司嗰陣先除

～ 既然係和理非活動， 咁又真係唔建議衝出馬路， 故意塞地鐵站。 (不過如果有其他組織或人是咁樣做咁的確唔係我哋阻止到）

～ 歡迎中途加入，中途離開

～ 預早幾個站落車行返工， 想行短啲或長啲就量力而為， 大家行相同路線就得啦

[要傾下用乜主題
1.反蒙面法？
2.反黑警暴力/聲援被性侵女學生？
3.其他？

亦要因應未來一週事態發展，去決定是否需要改變最終主題

如果出席嘅人主要都係返工衫既 上班族或者返學嘅學生，咁戴口罩係 一個好嘅symbol證明係參與緊, 而主題定係反蒙面法會最容易處理

要傾下用乜主題
1.反蒙面法？
2.反黑警暴力/聲援被性侵女學生？
3.其他？

亦要因應未來一週事態發展，去決定是否需要改變最終主題

如果出席嘅人主要都係返工衫既 上班族或者返學嘅學生，咁戴口罩係 一個好嘅symbol證明係參與緊, 而主題定係反蒙面法會最容易處理

到時冇人行嘅， 就當自己早啲起身散下步，食完個靚早餐，輕輕鬆鬆咁行返公司囉。
日日運動身體好
男女老幼做得到

真係有心
巴打有冇入嚟一齊傾

真嫁，搵日勇武＋街坊先和你塞 全日戰爭

支持 反正被罷工呢樣野都講左好耐
一於試一試佢

休你老母！！早上一齊行佢老尾啦，入嚟一齊傾流水式返工啦

絕對可行 612 同85都係成效大家都見到

日光日白勇天武

晨早和你suck

有冇答我點解唔係lunch time 搞?

推
被捕人仕關注組

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

支持5點鍾起身
香港人唔好連示威都遲到

大部分人lunch hour 得一個小時，邊夠時間行，唔洗食午餐咩

有d諗頭

上幾次中環lunchtime都搞到，
而且大可以要遊行個日食得輕便啲

除咗有成功例子外，lunchtime 遊行仲利用咗港人死都要返工嘅個性，每次一遊行，要參與嘅人就係附近

行動仲唔洗驚tg or etc,一放tg 工都唔洗返

2個月前仲J

而家係行，唔係集會

係行，最近呢幾次都係行

如果係朝早吹雞 我相信啲人都會早啲出到黎既

集體晨運返工

但而家由灣仔行去中上環，太子行去尖沙咀，lunch hour夠時間？

本身返工都要早起身，唔介意被罷工

唔同地方嘅人接地行得唔得?
上兩次中環好多人中途加入

但個畫面，一定無聚埋同一集合點一齊行咁震撼

612係早上吹雞 但下午先開波

71咪朝早抗爭

同意，但係一大早聚人有難度
相反lunchtime 已經成功搞過，容易發大黎做

我並唔反對朝早，只係lunchtime更好

似十點鳩叫咁
呢啲每日任務，係要定個日子嚟做第一次試行，效果OK有NOISE之後先有人跟
要早啲吹雞，整文宣圖SPAM鳩所有SOCIAL MEDIA仲有牆
如果第一次就唔多夠人咁好難KEEP住道氣

遊行返工！！！！！g持

你一放tg我即刻打返公司話唔舒服射波

我上面有寫
其中一個原因係我地好少響朝早遊行或佔路
希望可以帶嚟好似七一入立會嘅震撼

我覺得lunch time 都有同樣效果

同埋而家搞遊行最重要係將和理非重新帶入返個運動，太多人得返口頭支持，冇親身參與。係lunchtime搞可以確保佢地已經在場，唔洗另外號召。反而佔唔佔路唔係重點。

(行動) 10月18 和你返工

同場加映

（推到仆街）咪再做偵探 召喚民陣 幾時再有和理非遊行

返工抗爭唔會係18號，以免同面具人鏈撞期

Pish

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

請密切留意早上抗爭日期🔥

將抗爭帶入生活！

勇武咩都做到 但早唔到

香港人決心太細（利申次次煲底吹朝早都7點前到）

但有趣既係中學自己母校人鍊d人又可以8點返學時間前出現

大把人返工時係9點，可能call集合時間做7點半-8點

7點半行到8點半？

吹閒日朝早 8 9 點
港島
理想就係天后跑台山出發
遊行出中上環返工
咁一定多人
你話大遊行鐵又一定幫你封
夠人就佔路行
狗反抗既就變相罷工

變三罷

想當時71凌晨5點企爆金鐘 等頭班車嚟,
而家?唔到夜晚6點都唔開波,香港人,算吧啦

行路返工都唔錯

推
人實

[遊行新方式]會師

你預 7點半至8點出發
行一個小時左右

成日話起唔到身啦嘛
究竟瞓多兩個鐘仲要定係香港重要？
呢一個小小嘅改變真係有咁難咩

太好啦，咁就有籍口唔番工

唔好番工丫笨

老人家唔俾晨運？

搞到popo早上同夜晚都好忙

同意步行上班

你宵禁
我日頭玩

幾好

贊成 大大叻一推

力

我之前都有同一樣睇法

其實點解今次場運動可以發展成為革命，我個人覺得警暴係個好主要既助燃劑

經歷過警暴，情緒上就會易啲投入，之後會岀黎反抗機會都大啲，黃大仙街坊就係好例子

我覺得朝早搞，如果搞得成，其實有好大幫助，因為目前唔肯岀黎既，一係就非常怕事，一係就冇比狗咬過、事不關己，己不勞心

針對第一類，佢地通常一見到有人「搞事」就會避，所以如果朝早做，就會逼佢地揀：面對、照翻工；抑或避開，唔翻/遲到，如果揀避開，就已經可以達至癱瘓、小型罷工效果

如果佢地揀照翻工，就會有2個情況
1)狗岀動，咬遊行隊伍
(咁班照翻工既就會親眼見證警暴，甚至食催淚彈，呢一下個shock，係有好大影響，因為佢地會感受到一啲佢地以前無論睇電視、電話都感受唔到既野，第二類事不關己型既就可以解決)

2) 狗唔岀動
(咁手足就安全，可以有更多發揮)

詳情可閱我之前個post：

場革命，唔係咁玩架

照返工時間九點開波 由尖沙咀行去紅磡經隧道過海到中環 個個著西裝打tie行路去返工 有冇得諗

行路番工

有意思，支持

半夜開始行

早上遊行?
行早上交通日繁忙既路線
例如8:00/8:30左右行彌敦道
由太子行到尖沙咀
有冇得搞?

遊行返工好呀

推行動post

可以考慮

pushhhh

改早上就係改緊整體策略
形象方面你覺得有咩問題

幫手推出去啦 唔想活動第一次就搞到柒咗

下星期五18/10
7 am 各大商業區返工返學
路線如下 集合點
九龍東 九龍灣站A出口 沿觀塘道 前往觀塘商業區
九龍西 尖沙咀碼頭 沿彌敦道 前往旺角
港島中 遮打花園 沿德輔道中 前往上環
港島東 崇光百貨 沿軒尼詩道 前往炮台山

以上路線試下水溫 為本港較多人番工番學的繁忙地區

唔好18號
一來同面具人鏈活動撞期
二來唔夠時間宣傳

25/10星期五？

同意25/10係適合

等樓主出post

推動BLIZZCON國際戰線要錢要人呀

覺得朝早可以一試 推

係活動文宣呀！ 10月18和你拖2.0 大家幫手推上將行動推上熱門比多d人知

［要人］和你拖2.0無人呀！！！

好撚chur但都值得一試

不如破曉時份
防守既人係最眼訓最無警覺性

推 好似有d 料

朝早8點中環
全部人即刻收工
最影響經濟
咁多打工仔又唔夠射催淚彈

已有暫定共識 行動post 18/10 有鑑於多位手足推極都推唔起 為免第一次活動太柒 試水溫行動將改於25/10 舉行
路線方面
只有港島東路線有更改
由炮台山站連儂牆行至太古坊(即鰂魚涌）

稍後會補上行動更新post 請大家盡情對外推
25/10 和你返工 正式開始

要新方向

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

早上好

good morning!!!

定係21 星期一？會唔會太趕

試左點零兩點LUNCH 時間先 朝早難度較高

push
push
push
push
push
pushpush
push
push
push
push

天光前搞黨鐵控制中心有無用？ 通唔到車 >>全部打工仔迫哂搭巴士>> 全港癱瘓

25/10

晨運咩屌你

Push
遊行返工

推返呢個

?

我贊成，只要人夠多封到黨鐵，下午就可以有好多人參加到，大家唔敢罷工係因為人數少，全公司得幾個罷，好易比人炒。
早上黨鐵一封，下午大條道理著西裝出嚟遊行

叫班人早起身叫佢哋落街街行下都叫唔郁啦

但如果搞我一定支持

咁耐以黎 只有612做到

Poster正到暈

唔該各位手足 推新post
行動post 香港人！番工！1025和你返工

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

早幾日18區開花
傾幾點開波
我講1點 比人屌話太早D人會遲到

早上?
分分鐘要罷工咁樣文宣兩星期先做到

行動post 香港人！番工！1025和你返工

正正做緊兩星期文宣 有心就入嚟啦

支持！
早睡早起身體好！！

再推
朝早遊行

誠哥：

和你返

呢個方法唔係唔得，但只可以街坊型式既突襲

呢個有得諗

又幾創意喎

推~

咁正既文之前竟然睇唔到

不了, 要返學

春袋post沉底好正常
大把春袋post被沉

Good

想贏嘅同我入嚟
快啲把握最好時機

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

呢個post正

唔洗泄氣
我又上咗熱門

嚟緊禮拜五會有朝早抗爭活動：和你work大遊行

想同大家講我冇放棄

Agree

我要熱門
嚟緊禮拜五會有朝早抗爭活動：和你work大遊行

早

6am啱銀髮族

最鍾意行路 一齊行

岩岩先睇到
準備5點大西北行過海返工

我由西貢去南區，大長征

交通仲正常邊比到港豬唔返工藉口

Yes

上班奴表示冇問題，但反而唔行得耐，黃昏時間已經好眼瞓

挑戰

有道理

啱

到時狗鐵封站被罷工

今日要大力推
睇下聽朝狗鐵點處理

推呀！！！

聽日見

返工冇藉口唔出，聽日見

24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

香港人要返工 不了

聽日就係 推！！！！

10.26遮打 10.27尖沙咀

11.24留港投票

聽朝見呀手足

希望可以恆常化

再來

Lunchbreak好無 要考慮香港好多人OT到十一點先放工 返到屋企沖埋涼分分鐘就咗兩點
同埋會想參與嘅人 都係自己人 平時都有出
瞓得4個鐘仲要6點起身 真心難堅持

推行動Post！！今晚遮打集會 聽日尖咀！
---
想懲罰黃店可以去ig: goodwest_standwithhk
有埋食評 分區餐廳 每日更新

感謝1020出錢出力黃店 大力懲罰‼️

屌，乜都試下啦

九月講到宜家，野野星期六日，一至五又可以有鐵，又有和理非做盾

個日搭頭班車出去...

起身啦

一定要令抗爭日常化

真心手足唔好成日玩咁夜
早少少起身有排玩

推咗先

10月5都係lunch時間開始快閃
之後撚左成個下晝都冇狗

LUNCH? I SAID LAUNCH

早起抗爭

早起身體好

Help u push Monday Central Suck

好似做得過 大把港豬藍絲被迫參加埋一份

行路番工可以諗

absolutely agree

之後可以心情愉快地上班

香港人例遲到，叫佢哋早啲，最終都係要3點至見人

風起了嗎？

Good ah. 大家一齊行路返工，唔駛返工咪去做晨運囉！條街咁多人返唔到工真係冇計

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

叫香港人早起身難過死

利申日日6:30起身